德國又幫我地屌鳩殃殃大國

報道指德國政黨訪京團在華遭冷待

德國「明鏡周刊」報道，德國自民黨黨魁林德納，早前率團在香港與多名泛民議員會面之後，在訪京時遭到粗魯對待，很多預定行程突然被取消。

報道引述訪京團人士說，中共中央對外聯絡部副部長郭業洲接待訪問團時，中方在互相問候環節非常缺乏禮節，郭業洲談及香港局勢，對暴力行為矛以強烈譴責，批評德國輿論聲援示威，並為本土民主前線前召集人黃台仰及前成員李東昇提供庇護，是鼓勵衝擊立法會，質問如果示威者衝入德國議會，政府會怎樣做。

林德納說，德國發生過大學生不滿學費問題而衝入議會的事，雖然政府提出起訴，但由於社會支持學生，政府修改政策，如今行政長官林鄭月娥同樣意識到問題所在，宣布修訂逃犯條例「壽終正寢」。林德納發言後，中方人員拒絕握手道別，會晤草草結束。

記住林鄭未撤回咖！
不過諗起支那豬比人秒咗嘅嬲豬樣就想笑

727，愛與和平淨化元朗
728，追究警察嗜血瀆職

TKO

好似冇乜人知我地陣營大左好多，都仲未計消防入境醫務政總海關懲教手足既公開呼籲

［有力助攻］一大班前高官同議員再俾壓力政府

[反了反了] 香港總商會要求正式徹回條例 調查委員會 官員問責

紅字直線抽擊

給絕望的你:運動將會成功，剩下的是耐性和時間，一齊見證新民主香港。

sorry 補link

警黑本來係一銀兩面，平時你只會見到一面

依家竟然會比全世界見晒佢地兩面合作嘅事實
警察濫權同縱容黑幫呢兩件事，香港人一定唔會就咁算數！
上環義士要幫，元朗市民一樣要幫！

人地德國政府至少會做野

歐盟認清中國
對我地係大利好

要比全世界知道，支那根本就係地球癌細胞，不切不快

中國人唔係最鐘意話人唔握手係冇禮貌咩！
而家歧視德國人呀！

推

有冇年月日可以查返衝國會嗰陣既事？收鳩啲三毛狗皮

德國係呢方面真係好屈機
用事實去回應左中國

Den Schilderungen zufolge stellte der Vizeminister die rhetorische Frage, was man in Deutschland mache, wenn Demonstranten in Parlamente wie den Landtag Nordrhein-Westfalens, von wo Lindner stammt, eindrängen. Der FDP-Vorsitzende erinnerte daran, dass in Nordrhein-Westfalen tatsächlich einmal Studierende bei Demonstrationen gegen Studiengebühren in das Parlament eingedrungen seien. Gegen diese sei zwar Anzeige erstattet worden, aber gleichzeitig habe sich die Regierungspolitik verändert, weil eine Mehrheit der Gesellschaft mit dem Anliegen sympathisiert habe.

不過都係冇日期或者具體描述，淨係知係喺Nordrhein-Westfalen，應該係Landesparlament地區議會
求嗰陣既新聞

台仰 東昇
我知佢地都努力緊

搵到，好似係，2002年既事，當時NRW政府想將first degree學費加到50 Euro，second degree或者超齡學生就650 Euro
2000人個德國學生未有申請之下喺Düsseldorf遊行去議會，當時議會討論緊有關學費既事，跟住啲學生就開始衝擊議會，衝破防線去到議會門口，搞到啲議員入唔到去，最後差佬用馬(?!唔知係我解讀錯)嚟驅趕示威者，最後拉咗21個人，但應該冇到衝入去

全球抗共

大巴車落去啦